{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014259",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강진 더뷰 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は18:00で、チェックアウトは11:00です。 予約の際、客室料金は2名基準で策定され、特殊客室は入室人数の確認が必要です。 もし追加人数がいる場合は、1人あたりの追加料金が発生します。 払い戻しおよびキャンセルは、それぞれの規定によって異なります。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否になる場合、キャンセル及び払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要請される場合があり、身分証明書を持参していない場合は入室拒否および払い戻しはできません。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益に関しては当社は責任を負いません。 夜間は騒音に注意してください。 客室内の物損や盗難の場合、刑事処罰を受けることがあります。 このようにご案内いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は18:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名基準で策定されますか？",
            "answer": "客室料金は2名基準で策定されます。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は、1人あたりの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しの規定はどのようになっていますか？",
            "answer": "キャンセルや払い戻しの規定は、それぞれの規定によって異なります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が請求されますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約は、入室拒否になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に身分証明書の確認が要請されますか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要請される場合があります。"
        },
        {
            "question": "提携店の事情により客室情報が変更される場合、責任はありますか？",
            "answer": "提携店の事情による客室情報の変更に関しては、当社は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間は何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "夜間は騒音に注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が起こった場合、どのような処罰がありますか？",
            "answer": "客室内で物損や盗難が起こった場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "このようなご案内がありますか？",
            "answer": "はい、このようなご案内がございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 467
    }
}